想問下去美國領事外集會比請願信有冇得諗

係個到可以名正言順表達我地既請求
又可以大方舉哂美國旗

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

有，而且應該多人響應
黑警要鎮壓也不容易

美國係自由既代表 （至少佢表面上係
咁我地係call人去表達要有自由好合理
又唔怕比狗趕

真心要搞

小心比黑社會斬
有咩事唔好call黑警 舉高雙手跑入大使館可保你刀槍不入

推

push

冇撚錯

入黎投票吧

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

可以

人數足夠既話可以比國際好大聲音

有得諗，佢要清場就搏佢射TG 入美國大使館

今日英領集會

橫點我地都比人放哂上台，G7都出埋聲，咁我地就響應番佢地講我地需要佢地既幫助！

大部分人去左機場應該

包括我

文宣新名目及戰線-Decitizenize

唔緊要，各有各做，小心為上！

有

推到美國睇到

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

九月二號 齊罷課

聯署左九萬幾份野都係咁
已經對美國佬英國佬無信心
鬼佬返鄉下食屎啦 自己香港自己救

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

goodest 建議

支持呀！！！唱美國國歌交請願信

支持

喺入面俾人斬兩刀
即刻apply asylum整張綠卡去美國睇NBA

彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

直頭去集會啦，班生番圍港台都得

乜都試吓

贊成

禮賓府好似係附近，幾時開放日？

最好叫佢地帶埋支那旗 然後等佢地係果到搞事

我都覺得好提議

到而家都冇人去美領

有
仲安全過機場

真心一早要啦

一路連登仔叫侵侵救，但又唔去領事館求助

而且一定安全

警犬夠膽放一下tg落去領事館即等同宣戰

Push

推
其實一早要

有冇手足研究下

G20果之有人去過
建議9月8搞和理非去美國館